Ik ben een weduwnaar en heb een enige zoon, Arthur.
Hij was een teleurstelling voor mij, Mr. Holmes - een zware teleurstelling.
Ik twijfel er niet aan dat ik het ben ikzelf de schuld.
Mensen vertellen me dat ik hem heb verwend.
- Heel erg.
